[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (74)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

lm

想送個降噪耳機俾人 但平時無留意開
大家點睇sony WI-SP600N

個人鐘意耳綿多D
買啦再唔係等再遲下睇下會唔會有心水
如果有既話

筆直$700有冇推介？
睇啱westone UM1，fender CXA1同Nuforce HEM1
請問邊款好？定係有其他推介？

E2000/E3000 呢兩隻都

如果係勾耳嗰一類型請問有冇咩推介？

Final e series我推薦掛耳戴 不過隔音無上面幾隻咁好

即是E2000同E3000都可以掛耳？

可以 轉180度 條線勾上耳仔咋嘛

俾多幾十蚊美國買ie 40 pro

有冇巴打係iphone USB otg 去player聽spotify
以前都有心機去搵flac
而家太懶了舊機又壞撚左
呢排想買部新機玩下想知咁玩法質素如何

咁點解唔買部有串流嘅player或者iphone搏手提amp算

你啱 所以已經online買咗個amp

Fiio M9 竟然有moov apps
有無伏架

送hook
詳請睇官網

想買Xelento Remote退燒
咁多位師兄知唔知邊度有得試同埋賣得最平？

周圍都有, 除咗唔入beyer嗰啲鋪
我諗6K頭都合理嘅

間間都八字頭

現金價會平啲
ching落去問下現金價啦

我都係
見JVC有新野，2月去日本試試先，但繼續試埋其他

無話伏唔伏

大陸嘢通常都包埋有得玩串流
你試下聲底啱唔啱自己先

有冇師兄買左或者聽過？分享下？

等待cm嘅第21.5日

32日

稍多bass, 但bass非常清晰
無齒音, 極襟聽, weekend摺喺屋企聽足全日都唔會厭
非常大空間感
煲好耐

諗緊買唔買SE100 fripside Edition好
計番港紙唔使13000好似幾抵屌

FITEAR?
我還想等過年前後的時間去看看~

幾靚仔

其實chips會唔會「聽壞耳」
我發覺自己聽慣左ESS解碼既DAP既聲
再聽AKM就覺得啲聲好怪

最近小弟想重新入坑 之前玩過黑磚
依家想入返同價位嘅dap
問題來了 se100 同黑磚你地會點排 （想試吓轉口味）

wm1a 同 se100 都唔同價位 差成幾千
但我鐘意wm1a多D

想問下用xelento既各位，你地係用咩player架？
我依家用梗黑磚+lab ii 4.4推，聽落有啲悶，
想試下用返3.5，但黑磚個3.5又唔多掂
有無player個3.5係好聽架？

AK70 II + lab II 3.5
試過2.5唔鍾意, 我覺得太衝, 攰

屋企用枱amp

有冇耳膠或耳棉可以介紹下 主要想搵一隻隔音能力高嘅 利申：用緊SHURE 215

新手留名

想問問各位ching點睇final e5000? 想入番隻玩吓

Se100我諗住入二手咋
就咁睇se100應該好過Wm1a?

有冇ching 用緊64 n8 ?配咩dap

過幾日出去聽下先
但我啲耳機全部用緊4.4線
係咪問佢拎個adapter試就得

我覺得 SE100 > WM1A (價錢都差幾多)
SE100我見肥花2手都賣到9千幾
買部新都係一萬一千
+多99換埋部RIPPER 放左去又補番一千左右

主要用途：
聽歌：粵語歌、hiphop
運動：gym

優先想試下耳罩式既睇睇

個人對聽歌都有少少要求，所以可能$2500左右都可以接受

有無巴打有推薦

仲未接受到五位數嘅dap
自問自己未屬於heavy user
我貪se100有得streaming

心理關口黎嘅啫
衝一衝就過架啦

最近好似見到有D產品係無線咁駁住D耳機, 另一邊無線駁落電話度咁聽歌, 唔係好識形容, 有無巴打知係咩產品 有D1999咁

[url]
[/url]

smthing like this?

ak xb10

係呀, 呢種產品通常點叫 之前見過駁呢D機既耳機線短好多, 但果時無記到係咩牌子出

75日

邊隻咁慘要75日

韓國野冇人識

反正都係洗錢，唔急就試多D

15日

用iphone 推64 audio N8 是否不智

而家用緊Cowon Plenue L 4.4 推 幾正

用緊 iphone +n8 cm

好似限量500部

有冇巴打整過cm黑雀
差唔多兩千

有咩改變/提升 相比公模

6日

有冇人試過NF Audio JD24
2靜電4動鐵
邊度有得試呢隻野？

第一次整cm 戴上去覺得好頂住
同埋之前連埋買嗰條4.4線 個ipx頂住個頭fit唔到搞到戴唔到隻cm 結果都係要用住原裝線先

Ak日本限量我都未見過賣得哂

想請教各路高人，在下無玩耳機好耐。
第一對好啲嘅係Westone W40，之後換咗Shure 848。

真係完全唔入耳，都係鍾意Westone，
想請教巴打們Westone的話其實係咪麵係UM 30 Pro差唔多?

利申：乜類型都聽，不過最近聽重型Death Metal多。

w series同um am series都幾唔同聲

唔撚係掛 呢鋪真係

1670ss換線有冇推薦
原裝個條爛左

入group有冇咩要求？

要係耳機post回覆過10000正評先入得

負評得唔得？比較上易拎d

自貼一張先

唔夠白滑唔敢貼

AKM暖聲啲，分析力同定位都好好
ESS就冷聲，對比AKM嘅話差啲

dap用ess9018k2m，坐檯dac用akm4490

百貨應百客架姐

唔係AKM冷啲咩？

個人聽感嚟
而且可能唔同廠唔同調法
我鍾意akm多啲，但唔多dap係用akm

吓
市面超過$15,000的dap都係用akm4497

太貴

唔好誤導人啦
cayin N8, AK sp1000/sp1000m, cowon P2/P2 mkii, Lotoo PGT, LP 新旗艦，基本上所有旗艦都係用緊akm 4497

都未計啲次級型號 例如 cayin i5, 鐵菊, fiio x5....akm4490

冇誤導人呀
你唔覺好極端咩，旗艦個啲成皮
次級個啲唔係冇touch mon就係唔流暢
想要啲中間級數都冇

iBasso DX150 4490
山靈M5S 4493

DX150
呢部可以

同一款 ESS 芯，安穚 DP-S1 可以調得好暖，Pioneer 30R 可以調得中性/小冷。

另外，主觀覺得 AK 新一批機，過份強化左中高音，又刻意突出分離度同人聲密度，播 hi-res 野咪好爽，因為中高音可以去得好盡，但整體出黎效果一d都唔自然。反而 ESS 機 (eg.Hiby R6) 一般調得比較中性，味精少，聲音相對自然d。

見啲人上淘實買xelento 可唔可靠？

畀到呢個價我會本地買

我見到ONKYO Granbeat減價就落D舖行下睇下 點知個sales話唔係咁好推介AR M2
我上網睇見AK70 MKII 都係差唔多價錢
我唔係咁熟 三部野 大家點睇

3600-3800人仔 好誇張

等CM等到2046
上個月20號訂

64 n8 第48日

N8 CM 要等咁耐架

而家仲有無人用DX90

係京東買信唔信得過？有冇師兄係JD買過野

有個fd攞咗部機去mod
的確唔錯

in sony s-master we trust

要試佢實力一定要有4.4mm頭做入場費

33日啦

6千頭香港應該買唔到
之前見有人係淘仔買到2手包番扮新機

國行都OK既,有事最多自己番大陸寄去整
但淘仔有D係水貨,唔知邊度黎
有問題唔知點算,特別係MMCX,買唔過
如果差 1000-1500我就香港買算
有2年保

不過邊度賣3600-3800 有冇LINK?

就咁search已經有

隻CM等咗33日終於打黎話有得拎

冇咩要求
提防下d痴線佬谷友就得

點解我覺得R6先係你講果種過分強化中高音既dap既
上次去試R6 個bass係我5年裏試過最垃圾既一部

一個二個啲聽感完全截然不同

啱啱夠30日 仲等緊電話

入到去XELENTO唔係呢個價
3600係Campfire對Polaris
4-5間都係咁樣,面價呃人

差唔多 上次等咗2個月

有冇試CHING試過本來睇啱咗一隻耳機
點知手痕去試另一隻~又覺得好正...搞到1516
最慘係2隻取向唔同... (冇錯...我就係濫 )
最後點揀?有冇CHING分享下

有冇ching用緊hk handmade嘅線

why not both?

未買嘅時候都還好...
最弊係買左返黎又屎忽痕出街試其他耳筒 試完又想買

等到cm嘅第23日

就係冇錢BOTH...
就好似撚得一條女有兩個...咁點算...

其實唔升級的話都還好

即係邊間

無錢講條鐵咩
收手啦ching

你應該攞返你個隻耳機，再攞隻你覺得唔好聽既黎比，咁隻耳仔會舒服好多

點睇ak 100ii

由做模開始計，等咗76日終於到手，好感動

信和 hot earphone pro
線幾好 成年都無變綠

有冇藍牙5.0 MMCX 線推介？

加筆直揀一隻兩樣都岩既耳機

原來間舖都有出耳機
去聽下先

之前試過佢隻j03，有d 傳統鐵三角女毒嘅feel

有興趣m02

我個人唔多啱圈，但我個fd試完就話分析力唔算差同埋隻色幾靚

圈鐵就啱我，所以見到有圈鐵就想試
之前都不停試唔同

聽hot earphones 個店員講話好似分兩條line，純鐵同圈加圈鐵

茶樂音人呢隻只論人聲，3舊半抵屌
仲要係2.5

包絞子？
係咪叫「堆料」？

呢個時候千祈唔好手痕去試第三隻

夠錢買一隻唔夠錢買2隻
同埋都無謂啦~耳仔得一對

e4000係咪用手機推都ok?

分頻呢？

無乜話OK唔OK...又唔知你咩手機~
我覺得都還不錯~睇你同咩比

好似成抽土製炸彈串埋一齊咁

係咪晚星嘅12單

我入手左部zx300
本來用緊ls200
但隻ls系列好多4.4升級線都插唔到
買原廠升級4.4線要1300蚊(HDC314A)
又冇乜人講過條線 所以唔敢買
請問巴打有高性價比既4.4推介
平時聽開GARNiDELiA呢類

係時候升級耳機

一萬銀左右cm邊對值得試下？ 聽開
比較多聽舊歌 王菲 張國榮呢啲啦
都有聽nigga歌 新pop同啲英文舊歌(鐵達尼主題曲個類）/

仲有中文pop
主要想要分析 音場 樂器定位 人聲
低音不用多
依加用緊k3003頂唔順啲齒音

今日試咗hk-m02
完全唔掂
之後係右店無意搵到隻超正，唔小心買咗

unique melody minerva

用6s或者pixel 3推

應該未至於推唔郁
但未必推得好

Ok thx, 咁我再去試埋e2000&e3000.

有無巴打試過Kinera Odin, 覺得點？

IE500 pro

其實有無巴打試過條原裝線
之前換2.5果陣都望過無乜人提過條線，又貴到傻

利申：ls200

有無D係只係for聽電話同講電話好，唔洗聽歌都得
單邊果D係咪會好D for講電話
budget一千內，買比老豆用
上網睇到好似Sennheiser PRESENCE幾好？

用Inear 既巴打點買到岩佢用既耳綿
我怕買完塞唔入去耳機

價錢都好似差好遠喎Ching

Comply foam個網有得search

唔該曬

巴打們 如果用iphone 聽moov 藍芽轉去zx300
到聽 值唔值得買zx300

咁多位ching唔該想問 筆直2000內 有咩入耳式耳機好介紹 聽開廣東歌

淨係咁嘅話唔值
Iphone -> ZX300淨係行到aac

自己塊面、耳後本身好多面油，成日都搞到條耳機線硬晒
已經有定期抹都係咁，之前試過因為咁斷線
有無巴打有咩方法可以整返軟條線／防止佢再硬落去

屌 成年先賣一次野都遇到驗屍官
要完美買一手啦

咁玩買個fiio btr3 都夠啦

幫條線出下火咪軟返

ching幽默阿

係 個個都咁講
話我會cow死囡

除左用完清潔乾條線 用耳掛隔開條線
真係無什麼方法

如果係shure 果條硬到可以打人的stock 線就早日換走佢好過

用緊嗰隻846整唔見咗
想整返隻cm
唔同嘅budget range有咩推薦？

平時聽開中英文歌
暫時用緊手機推

如果連埋player一齊買嘅又有咩推介？

平時聽開中英文歌
Pop同heavy metal已經差好遠

啱啱上貼吧睇DMP-Z1開箱
耳放部分好似唔係太掂

想問下各位ching 7k以下筆直有咩耳機聽人聲前同埋比較清?
聽開毒撚歌多 LiSA 宇多田光 西野加奈 絢香之類
夾ffio x7+am3
求各位ching開導下

冇錢換dap

fiio x7 字到開始唔識打

lear隻 $1000 cm 伏唔㐲

試吓sd4，覺得唔差

唔該ching 想問下sd4同sd4s有冇分別?

sd4s係細隻d

我話唔伏

極難聲 高頻好硬好刺耳

有冇人部zx300 4.4 有偏聲情況？

今日新買 唔知係聽唔慣定未煲好

SonyM7 E4K

Sony唔係要夾返Sony機先好聽架咩？

3個負皮 睇嚟我講錯嘢喇 各位ching無意冒犯

粗用緊im50條線就斷
ATH-E40定ATH-LS70好d??
未試過用其他耳機但第一次用鐵三角覺得幾好所以都係諗住買返鐵三角算
只聽廣東歌同動漫歌

e40

佢地想你真係試完先講啫

小弟想買一款重低音藍牙耳機 ，預2000以下，網上見到隻jvc Ha-xc70bt好似幾好，有無爸打有推薦

終於到貨

幾時訂的?

11月2日

求指點 有人話se100播dsd 會曬咗係咪真㗎
同埋係咪用2.5mm輸出靚聲過3.5 小弟不才想入坑

買得AK預咗曬(錢)

真心想知點解有人話播dsd差過wav
係咪淨係se100會咁定係dsd限制
求各師兄打救

右耳做乜印條J上去

家陣聽歌定聽file format啊先生

咩J 個字係N8

J

我諗左1分鐘

Ching喺black friday買?

我11月2訂，訂完唔夠2個星期先話black Friday 算數早買早享受 Black Friday 訂個堆我諗過埋今年先會出到貨，亦軒都有20幾張單

第一次試N8覺得好有驚喜，好想狗衝。但係上星期去再試就覺得唔同晒feel ，完全冇咗第一次聽嗰種hifi嘅感覺

我覺得n8 demo 同成品 好大分別 ，n8條原廠線係唔掂，換條線你就覺得好聽好多

係咪夾銀線會啱D? 係嘅話下次帶條銀去試吓先

金銀線好d 簡單黎講 人聲再拉前少少，bass再實少少 已經 （個人覺得
銀線都好既 清脆返d

買唔起金銀線 ，得條zeus ue 8絞

大家點睇以下無線耳機 budget 約1000蚊 聽歌為主 穩定d好 防水測心跳果d唔care 想要true wireless
sony wf-1000x
soul x-shock
jabra elite (active)65t
耳機新手
求意見/其他推介

無線過隔離台有詳細po

慢慢試啦
成品比demo 更有驚喜

想買個usb dac for手機同電腦用 筆直1000有咩選擇?
暫時睇中fiio隻k3同q1 mark ii
耳機用緊fender nine 0

笑L死

有冇人玩jvc fw木動圈系列？

大家點睇sony 1a藍芽版？

黑磚sony而家賣7500 係咪入手好時機

升級線筆直有限應唔應該揀2手

N8?

係

我覺得大廠嘅話買得過

今日去左dma 試左UE 隻 11 同RR
有冇巴打知道邊到有埋18+ 試？

BEAT AUDIO 唔知算唔算

Beat audio PD8

差唔多成皮野

叻高 有
深水埗 大師Pro好似都有

唔見咗一粒 左耳 andromeda
想問各位巴打知唔知原廠配唔配到同大約幾錢？如果冇得配真係想死

請問叻高是咪灣仔電腦城2 樓個間？

想問下呢隻耳機係咩型號？
之前試聽過覺得唔錯
Thanks
筆直700樓下，想買黎做聖誕禮物

你知唔知你up緊乜鳩

張圖用緊戈隻耳機 想請教thx

試聽過會唔知型號? 去番試聽果到睇唔得?
你想要呢一隻 又筆直700?? 你估你係到求下就會7舊水買到

你究竟知唔知自己up緊乜鳩

其實係一個唔熟已經唔會再聯絡嘅朋友借畀我試聽過 之後睇youtube見返呢隻耳機 記得印象唔錯想買返 主要係鍾意個形可以fit到耳窩
但唔係咁清楚型號同價錢 想問下玩開耳機嘅巴絲

如果價錢太貴 想問下有無類似形狀 fit到耳窩而around/under700蚊嘅

我知我1999表達得差 lol 都多謝你覆我先

每個人既耳型都唔同
基本上任何一隻耳機既設計都係大致適合每個人既耳型(公模)
唔岩戴就應該無人買架啦

如果係想FIT晒你隻耳既 果種叫CM(CUSTOM MAKE) 客製耳機
去到呢一種耳機既話 幾千蚊一定走唔甩架啦

歌手開SHOW用既耳機我估過萬

加上我估你聽果隻耳機應該都係好耐之前
都有機會係記憶入面美化左個印象

我會建議你係筆直範圍內根據聲音取向,表現 揀番普通耳機好過

個fd 介紹我買天龍，估唔到又幾好聲， 1千蚊抵玩

張圖嗰隻應該係onkyo iec3 唔洗話萬 原本budget加個0應該有找

係啊～你去完就發現DXA 好少新款的demo

cm第27日
唔知今日有無得拎

一隻pp8整左就黎3個月
一隻cm第23日
無耳機嘅日子真係好難受

巴打
你pp8 係邊間買？
你配咗咩線？

金_
本身用緊原廠線咋
佢返到黎嘅話我會買條red core好好對佢

點樣唔見一隻 你當藍牙咁用？

Redcore香港有得買咩

邊FUCK似條J
真心睇唔出...

走啦窮撚,700依度買條線都唔夠錢, 700買到dap個套就真

諗住上SG dealer個網度買

應該甩咗冇為意到。。。

請教下香港有無得賣schiit modi?

專業歌手會唔會用cheap嘢

好多歌手都用含鉛

都唔會700蚊買到啦

隻cm有得拎了，不過單喺公司，27號先有得拎

用緊XDP-30R 如果升級既話,筆直 3-4千蚊左右
Pioneer XDP-300R
Yamaha WXA-50
定大家有無更好既推介

可能免費

咩都聽雜食嘅話又有選擇

用緊fxa7 v20聽tidal

想買dap 主要聽metal 音樂感強既歌

畢直6000 心水有sr165 r6

巴打們有咩推薦?

遲d可能上ten5 fxa11

要用串流

上個post比其他大佬講中左
我隻Fender Nine 1 玩左2星期就單邊細聲
上代理到佢即時一換一比我 算佢好服務

玩咁多次耳機 第一次未過保壞。。。

個膠黃成咁既

我未拆新果包用 用返第一次買果粒耳膠
Fender 隻膠好黐耳(同耳油)

Onkyo IE-C3，你嘅budget 要多十倍先夠

7ender 唔係浪得虛名

記住地址啦

其實呢隻野除咗個拍乳，sukie 個幾個應該係sponsor 既歌手用之外，出面真係唔點見過

Onkyo CM的確少人用, 但試過, 聲唔差, 而且價錢亦比唔少CM黎得克制

唔係話新款冇咁易壞？

佢飛走左柒頭mmcxi 結果到中
不過未見 ten3 ten5 果堆貴野有人講
可能少人買
Nine 1 上代理換又講出聲 我應該第一個

我係前幾日筆直700問耳機型號嗰位
雖然我好1999但多謝咁多位巴絲幫手 最後成功揀好左禮物了TT ～
都祝大家merry christmas

7舊水簡左邊隻

In fender, we trust

用Onkyo辣殺

利申有一對

我估佢唔會降級掛

對音樂人黎講, CM好似算係消耗品

諗起當年起cdwarehouse聽過隻HD25覺得好正,咁啱又比我見到massdrop原來有咁平既HD650 但係就算買完仲要再買多部DAP,又好似無咁平了.....仲未玩過大耳牛都係唔好亂入坑

用緊ath-e70....唔太鐘意，轉唔轉846好

用緊ak120 320 同黑磚
聽日文歌 jazz 多

我都想知

其實700-1000筆直果班都係買個款姐
又話要人聲又話聽開乜聽開物真係

草錢買個player把啦

咁多位巴打好

平時用apple earphone駁電話聽歌 但咁岩佢最近壞左 就留意下earphone

想問下大家入門級既earphone有咩好介紹 budget:$3000-4000

主要係聽廣東歌

儲

平有平玩，貴有貴玩
笑人做乜？
E1000 2000 3000都唔同聲啦

budget 1500 有咩耳機好用？
聽開pop

識玩一定係SPK插earpod

巴打們,小弟用緊vega,最近想upgrade player. 諗緊ak sp1000 同埋sp1000m, 聽開pop music. 有無咩好提戲?謝謝

雖然剛剛換完貨
我都推你試下Fender 隻1圈1鐵 nine 1
係戴得好舒服
或者你試下其他混合圈鐵 好似 akg n30

依個價位唔好買全鐵 通常都乾同硬聲

$1400 個隻kinera

係都藍牙airport

+200~300 有N3AP

ching你唔好玩啦 ，1000蚊都好多款式你揀，隻隻都唔同調音既，真有一隻自己啱聽d架喎！三幾十有隻耳機，點解一千蚊內就冇得揀調音淨係得款揀？不如你都試下聽下d一千蚊內既耳機先啦

846 應該唔係好岩聽你想聽果d野，再去試下先啦！

有無咩好介紹，我心好痛...

拍奶近排換左耳機, 暫時唔知邊隻牌子

想同女友訂隻cm耳機 3k-4k，女友耳仔好細，用好多耳機都會唔舒服，有無介紹，我見senhear同aaw好似都岩我筆值
我知筆值有限，麻煩晒咁多位

耳機斷針係咪同#1 Q2一樣
有保養就搵代理?
係咪要帶哂盒同單

ag2支針斷左做聖誕禮物

大頭 有冇啲唔壓耳嘅頭戴式耳機推介 1-2k 左右

sony 1am2

煲起咗好野黎

天龍 D1200

補返最緊要舒服 上面嗰幾位巴打講嘅會去睇下

試下oriolus黑黃鸝？

喂 唔該晒 聽日去mk搵damo試下

不過音染比較多d，睇下自己耳仔取向試多幾隻再決定，sony m7 m9 都係好選擇，但聽jazz 可能會覺得比較清，撚真d先去碼

我見好多人推sony隻m9 不過心思思想分期隻jh cm, 不過諗諗下都係慳啲錢.....
聽日去試真啲

又唔係隻隻買，貴又唔一定岩自己聽，試完先再諗啦 可能最後都係揀平d果隻呢

真係唔該晒巴打，連登有愛！

試吓flicker ear隻cm

out少少budget 揀meze 99 classic
呢隻真心推薦

外形我唔得 out少少budget 仲有冇

如果屋企有部推力大嘅amp可以諗下k712

fostex隻t50mk3都唔錯

Eason隻碟幾靚幾有誠意
先賣百五蚊
謝安琪同麥浚龍隻碟賣二百幾

其實買來做剪接用 所以應該唔得了

On-ear啱唔啱？
Koss porta-pro

On-ear 頭大得唔得㗎

Koss porta-pro 幾特別喎

想問下有沒人用緊se6有沒線推介？
想換平衡4.4，但他的針好像有點唔同，同埋我好耐沒留意呢方面資料,想問下有沒線係平均改善？
我個source係dx200加amp8

利申：想衝se6,但考慮緊線問題，現在果對5 way u已經唔見左一邊 另一方面準備試ve8做back up plan

新手筆直3000樓下，平時聽開廣東歌同埋普通話，大多數都聽悲情歌，男聲同女聲都有聽，求推薦

神圈major值唔值得去試吓 有冇巴打有包膠

有冇巴打試過或者用緊isine10？用咗條lighting dsp線真係會好聽好多？

大家覺得買Zx300 比iphone 作為Dap 用moov聽歌

定係買SR15 用moov聽歌好

如果試過pp8覺得正
鍾意闊音場 分離定位好 仲有無咩選擇？

另外買二手ak240 定sr15好

高頻有啲生硬 唔夠滑

想請教下各位巴打, 有冇邊間舖頭多舊款headphone揾
想買粉紅色 Beats by Dr. Dre Solo HD
上網搵過知道停產好耐, 日本Amazon 同美國Amazon 都搵唔到新品, 連二手都難搵

必屎

其實beats 有無邊隻係值得介紹

唔好晒錢吧

推

岩阿 ching係咪用開大奧?

15kbudget
se100+angie1(二手）定
ak240(二手）+pp8 好？
想聽女聲同樂器分離好
定仲有咩選擇

近排想買隻耳機玩下，筆直2500 -3000 想試下jvc fw01 ,用 lg v30 會唔會推唔到？ 仲有冇咩適合雜食同手機直推既耳機？ rha t20i好唔好？

唔該咁多位師兄先

巴打們,小弟用緊vega,最近想upgrade player. 諗緊ak sp1000 同埋sp1000m, 聽開pop music. 有無咩好提議?謝謝

巴打幫幫手

要音質就sp1000
要便攜就sp1000m
2部機黎比sp1000m 有少少味精 但又無spk密度高，最少有8.5成sp1000既力既
以上個人覺得

其實可以試埋金磚先，睇下隻耳機夾邊部機再決定

我去試下先,唔該巴打

爸打你問錯地方

分離定位好我覺得noble 隻katana都做得好好
可以試下既

想問吓QDC 重造耳模洗唔洗比錢 整個時個口太大 但係冇即刻refit （經DMA買）

我都知個brand係賣個名多
我係因為某個原因想入手一個, 唔係用
自己已經跟#1 個guide 買咗 final audio design e2000

Sp1000m

用緊fw02 用電話難推 隻耳機對音源有要求
電話推 不如試下campfire comet

試在aaw隻pola 5分鐘都唔使就俾咗錢
終於可以雪藏對ve5

因為原裝線本身都好聽
上網睇 啲人話 如果要貼近原裝線
要用 1960s
巴打有無試過？
但太貴 我最盡買條2絞

我用過 pp8 + 1960s2, 最接近原裝線的聲音

呢兩樣比一定係sr15方便
直接用moov down歌入sr15，用sr15解碼
Zx300+iphone又要開藍芽又要用iphone機內空間儲歌，而家iphone藍芽得aac,音質會有影響

PW貴到我唔敢試
之前有試過一輪線嘅
覺得gold 16都唔錯

ZX300用USB DAC MODE連IPHONE應該係OK？

如果接受到手榴彈，咁買純耳放仲好啦

唔知佢邊款iphone，冇3.5輸出一樣要DAC+AMP
或者用平衡輸出都要DAC+AMP

不過用SR15囉，點都係要帶多部機

我都覺得 gold 16 唔錯
但gold 16 價錢 同 PW1960s 2絞 價錢差唔遠
巴打去開 可以試埋

1960s 4絞 要成13000
重貴過耳機 唔考慮

大家點睇AF180?

主要平時用嚟聽吓毒撚歌

同埋gold16真係好硬身
下次去試試先

但應該要買左隻新cm條線先會有錢

mmcx頭係咪比較便宜？
好似大部分1000蚊留下都係mmcx？
好少見係0.75/0.78

聽開重bass 英文歌多 直用iPhone推
之前就用HS 1551 CU 覺得都唔錯但壞撚左
Budget 太概3k左右，跪求各位高見有咩推薦

咁點解要用7千去買條同原裝線差唔多既升級線，我純粹問下姐

因為原裝係3.5
你玩平衡就要換線

同埋1960s 我見啲人係話 貼近原裝線調音的味道
換咗線整體當然會有所提升

試耳機真係一個坑...
唔好話買...試都有排試...
去試咗萌音17然後試埋隻333...333更平均~喺男聲同中低頻+非ACG歌表現似乎更佳~
但萌音的高頻、LIVE、ACG同對樂器的控制技高一籌(都貴成4000 )
萌音的鼓聲明顯清楚好多~一下一下~力量同彈力都夠~平均數值上略勝於333但未試過334(平萌音少少)...試埋再諗

今日拎咗隻cm了，要refit
左邊隻cm係可以直插咁滯，有時行一個街口、個頭擰向右邊、搭巴士震吓震吓就會漏聲

ching唔係digital scan咩

係呀

剛剛喺屋企試過戴完上耳再比啲力㩒入去，好似好啲，無咁易鬆。聽日喺街試吓先

耳機求推介
IPhone X 直推，主聽以下mp3, flac
1. Acg有d氣氛既女聲+非電子樂器（主要）
2. Acg甜美女聲
3. Acg男聲+非電子樂器
4. 華語慢歌

Budget 2500
(Im03、黃灰麗好似唔錯，不過im03無hdc5官線賣，後者手機難推）

另外聽半年打算買播放器，希望都可以推介下，budget 3000
(自己睇中Sony zx300a同山靈m5s)

照樣 灰黃麗， 其實唔難推，係食 dap 控制力多過推力。

用緊x5 iii
聽開英文pop
2000 budget有咩推介

今日掉爆耳機 比大家睇下內籠 仲有聲的

想問咁多位清
qdc海皇星同magaosi k5邊對好
都係用iPhone聽歌 聽開pop

比人扯跌定點

自己掛係頸 幫人搬左陣野就飛左落地 爆得好齊個口
都唔知換咩耳機好了

Pp8

玩唔起 SD5都唔捨得

貴買平用啫
pp8好可愛

好似有啲鋪頭可以重新整過個耳機殼
好似都唔平

咩慨念黎

我就幾推薦海皇星~算係幾清~有咁上下解析力
都易推~
乜鳩西冇聽過~比唔到意見~

貴買平用係自欺欺人的說話JE~
咪又係聽悶咗就換...保養得好~好少話用爛GE...
如果你跌或者撞佢咁再貴都死啦...

雖然人解釋咗，我都講多次
pp8係一隻調音非常之均衡嘅耳機，甚至係均衡到有少少改變都非常影響個聽感嘅地步
原裝線非常之好聽，甚至再落其他耳機都非常不俗
我試過金線，銀銅線，同埋銅線
只有銅線先可以媲美到原廠線，
而當中只有1960s 2-wires (not 4)，不影響原本均衡之餘還有所提升，如音場

當然最重要嘅係，因為要上平衡插

pp8係唯一一隻我聽足四個鐘都唔會攰嘅耳機

感激不盡

我就海王星, K5試過太大舊唔啱戴, 海王星細細舊戴左幾舒服
聲果方面我就海王星
不過建議試晒先

咁齊口，痴番埋咪得

唔好意思 未放過耳機
隻隻都係屋企好地地

好啊 感激巴打

換的意思係買過隻新~
唔等於會掉/放咗舊嗰隻~

我自己拎原裝線改4.4頭開心使用中

唔會架 我唔會離棄pp8架

點解

唔知巴打有冇睇動畫...
好多宅宅都話我最愛我老婆
然後有新動畫出就即換...
你現在覺得最愛只是因為你未遇到更愛JE

我依然喜歡我曾經愛過的cp(s)

唔會啦 雖然入手左新耳機
但之後都仲會聽pp8
pp8真係好聽+好舒服

個人認為: k5嘅聲底密度同音場都靚過海王星。但係海王星人聲係唔差

btw Magaosi好似嚟緊出k6

我係手機直推撚黎
未知去向 求指點一下

啱啱終於去試完 應該呢幾日去買
唔知換條金銀線會唔會好啲

就出新嘢 右店有demo

出新野？同埋右店啫係邊度

信和底層
同神圈個模一樣 但唔知係圈定鐵
你可以去右店試左先決定

唔該巴打

Passion?

個人覺得 買一盒jvc spiral dot耳膠配神圈 幾夾
可以比巴打你參考下

敗巴你用緊？ 佢個價位都好硬淨下

朋友用緊呀 我自己都用佢果隻對比過
試左果個膠之後 反唔到轉頭
人聲微微靠後 聲場分離更明顯

改到咩
唔係得3芯

黑色嗰隻？圈黎 細過major隻圈同平好多 日本賣緊

銀色的 同major極似

買多條就得 金聲有得散買

依隻會唔會就係e8000

ching去邊度改線?

星際 R-studio

之前問過 佢話唔改原廠線

好似係Make series 出其他色

不過之前講過e8000會同make 差唔多樣 而且依隻色同下面黑色皮似final 以前旗艦產品既象徵

幾時之前

早排日本耳機展 有話19年出e8000 用新開發既圈 會賣1萬多d

係咪講緊10月底嗰次

啲info 仲update 同多過我喺現場睇社長發佈

想問下巴打pp8有無邊款耳膠建議呢？？

Zx300 會唔會都適合我要求

recommend cooper or 金銀線...avoid pure silver....but Crystal cable match extremely well with it try yourself

a lower grade model...is balanced armature based

BA ,邊撚度 BA 睇過～

撈亂左另外果隻

新手想問下有mic同冇mic對音質會唔會有分別 ？

有冇巴打用akg n5005?

有冇巴打有推介

賣左隻仙女想整返隻cm
平時都係聽開acg多
係咪都係萌音好

賣左幾錢 邊到賣？

334我自己覺得麻麻
好噪 反而覺得aya好d
利申 唔識 淨係識左呢2隻

試

理論上就有，因為多咗舊resistor，但係聽唔聽得出係另一件事

試晒3部再用耳仔揀
記得試埋個ui好唔好用
如果電量都係考慮因素既話A55會加好多分

右店嗰兩隻係動鐵黎, 灰色
黑色嗰隻得日本有,動圈,官方話暫時唔會係香港賣

買咗ie 40 pro，好好J

1000蚊樓下無對手

有冇巴打有Solaris聽感？

本來想上CM
但係試完唔同款之後發現啱自己既唔多
而且啱我既都基本上out bud曬

btw 15k射程求推薦
要音場闊 聲音自然 分離度好
麻煩曬各位巴打

試咗just ear未 但要加多少少budget

試過 夾唔掂
CM入面目前有興趣得Legend X
但太貴唔想落手

SONY自家系統用電量少

尋日去試咗 明明係新Demo 唔知點解Vocal會偏咗一邊
聲通透 不過有啲太薄
Size細 戴起黎幾舒服

圈鐵想upgrade有無好介紹 用開條fxa7唔見左 想買過條 雜食
DP-X1A 2.5

<10k thx

本身用開電話聽歌，想買隻player, 聽過A55覺得幾好，d fd 就推 hiby r3, 求巴打們俾d意見

R3不如是但買部街邊mp3機，反正聲差唔多

AF180用iPhone x推唔推到？

想問下fiio q1 mark ii 駁a35 其實應該駁usb-> wm port 定係3.5 output
自己試就usb output 開心d 一黎插位咁怪 二黎 d聲唔知係咪條線煲過 好聲d

usb-> wm port再玩2.5MM

各位覺得3k內有咩動圈 同主聽bass耳機 推薦？
XBA-N3AP好似幾好，諗住搵多幾隻試下
感激不盡

Final E5000

FW01

Fw01 iphone係咪未必推到
Btw 謝謝你們

齒音多 但煲下會有改善
真係越推越有
恭喜蕉巴

玩法不同 耳聽為實

自己用緊fw02
iphone只可以話推得郁
fw01要配控制力了既dap
否則三頻分析力會差 痴埋一舊舊

想問下耳機左邊明顯細聲
要用手㩒住先正常聲量
點先解決到？

有時仲無聲

我唔知，但係我朋友等咗接近3個月都未有對cm

咁我都係慳番算

撳住邊到? 會唔會係條線暗斷

㩒住個插線位

神級耳機店員 重圈耳機落glue 落到遮住咗氣孔

動圈自膠

以前試過條線係插頭位暗斷 都係要撳住先有聲 但係唔會大細聲而係直頭無聲
我唔肯定 你最好拎去買果間鋪check下

聽講係BASS會少咗，其他差唔多

黑雀呢個中價位冇必要做cm 可以比多兩千不如考慮其他cm耳機

係咪特登咁做整到衰聲㗎

本身買左公模

有D鋪好鐘意揾膠水痴條線 廢事比人換壞個頭 只係faudio D機個 氣孔係正嗰到

成日係間舖到試耳機都覺得okay
但一出到街就發覺係兩個世界
有冇邊啲公模iem係真係隔音好好
近來心思思想入1650cu
但怕佢出到街又係唔隔音

有冇人試左LEAR隻$1000 cm?
見佢今日最後特價

1650CU嘅話，開咗歌還好，唔開歌隔得唔多

其實有咩因素影響隔音
早排買咗隻ie40pro玩下
一出街發覺換埋耳膠都聽唔到歌
係未本身耳機size都有影響

自己經驗係耳機本身有冇降噪同戴嘅時候怕唔怕漏音，再來就係本身耳機殼嘅設計

新手想問下denon 820同720有咩分別 邊到有得試下

高頻刺耳 人聲貼 整體濛

HMV
差幾百，值比喇，兩者質素有明顯差距。

hmv唔係汁左啦咩

巴打有冇試過海王星？
如果有既話兩隻你點揀？

當然海王星 人聲自然 分析力不錯 係樂器差小小
但外觀好又好帶
一單黎講都算抵玩 身邊大多數朋友都用緊
跟機有皮盒

噪聲大會唔會關PLAYER事?
CHING用咩PLAYER?

海王星喺佢價格範圍內算係一流(第一唔敢講~好主觀)
聲同ORION比就不分伯仲(似乎清少少)~但戴感屌打ORION
COMET戴感更加差...
E4000調聲OP~但係冇咁好推之外隔音都冇公模好(海王星雖然係公模但真係幾貼耳)
重有其他GE~就唔盡列啦
話吹奏都要吹奏幾句~海王星真心好~唔係有短板~但平均值算高~

試個次好似用緊細黑磚

用緊334sr無 噪

同埋唔係好噪
好聽落好似好吵咁

今日係lets go試完1650同1670問埋價就走咗
返到office扮工睇睇下突然想埋sd4s
但又冇時間再過返去
有冇人知現金價係未都要六千（包括其他舖）

im02連埋件衫拎左去洗衣鋪洗
筆直2500左右，藉d意換過個耳機有冇推介
用ip8推
聽慣左人聲

Kinera idun deluxe

聽過嘅都係6000到

有咩耳機推薦，不直9千
聽開女聲香港歌，動漫歌

黑黃鸝

用緊IM03，原廠條線好鬼硬，次次攞出嚟個WAVE都好撚似電完髮咁Tight

想換條線，做咗功課。見人話鐵三角條升級線夠軟，本身諗住原廠無死就算。碌多幾下，又心思思想玩啲靚少少嘅。

我用緊IPHONE聽ALAC，駁咗隻濕鳩音擴尿袋2in1。唔好屌我，我就係想買尿袋貪得意順手執返嚟。

聽落係有分別嘅，用咗Feel到音域有闊咗少少，隻音擴都唔係無鳩用。

我而家個程度去到知咩係OCC、OFC。應該都係換返銅線，鍍銀銅會想試聽下睇下有無眼前一亮先。事關我個訊源=垃撚圾

如果我想試聽OCC、OFC同鍍銀銅，各位有邊間推薦? 貴啲唔緊要，最緊要唔想趕鳩我走，我想聽真啲，毒撚怕被人閪面

同埋想請教5K樓下嘅耳機多數配幾N線材? 線材又有咩名廠好?

請巴打賜教

利申：鐵三角fans，唔好叫我換耳機，窮撚

終於開得返個ISP，唔使做CD-ROM。yeah

想問一問1500射程有無咩amp推介 依家用緊海王星
定照用IPHONE都夠

有樣野好奇問大家
連登有兩個耳機post,一邊係關於大陸taobao野,呢一邊就正常大廠牌子野
兩邊耳機係咪同價位都好有分別? 定係單純為咗集中方向分開討論?

IM 系列個頭要換線基本上無得揀 死心啦

依家LS 個A2DC都叫多少少

同埋幾多N呢啲睇吓就算
即使係同埋線材 唔同廠嘅結構 線俓 呢啲都會有影響 出嘅聲都唔同

大家點睇灰黃鸝？

咁好啦
我買返原廠條升級線算……
多謝巴打教路
日本佬孤鳩寒，啲格式冚罷欄都唔支援外面啲嘢……
最撚記得SONY ERICSSON嗰個戇撚鳩插頭，又廢又易壞

耳機新手有嘢想請教
早排入咗隻fender fxa5 先一兩個月就好似出事
右耳好似細聲咗 同埋啲聲好似少咗啲嘢咁
右耳線頭鬆過左耳 係咪接觸不良定點
想問應該攞去保養整定換線實際
我唔係好識線啲嘢

拎去保養
背熟地址 一次生二次熟

想問佢係整定直頭有得換

哩d問題通常直接換

唔該哂

有冇巴打教下路。我隻仙女突然覺得右邊人聲虛左d 即係左邊人聲好似勁d咁 會唔會有呢d情況發生 定係我錯覺

左邊人聲好似實d

岩岩入手jh audio 11pro
漫長等待又開始

老鬼留名

有冇人買左fiio m9
未發燒，想試入坑
定慳錢繼續用iphone買個二千蚊耳機算

慳錢繼續用iphone買個二千蚊耳機算

我隻嘢右邊都有啲問題
有時聽聽下會變細聲

抖返幾個鐘之後又一條好漢

好耐冇掂耳機,前排畀朋友綠仙女毒到
請問巴打,
依家有咩耳機&PLAYER啱聽人聲?
聽開日文歌同香港歌多
thanks

漏咗講,想搵啲可以硬解嘅機
二手都OK, 預成SET 5-7K左右

想問平時各位係屋企坐定定聽定係出街搭車行返屋企聽多？

返公司嗰半個鐘，坐Van仔聽。
每一刻都有嘢要做，喺屋企又打機又睇小說；喺公司又要做嘢，得閒坐低都隨時又要起身。
人大咗，純粹享受嘅時間好似只可以擠出嚟咁。唔逼自己放鬆就永撚遠都有嘢等緊自己去做。
同人去旅行都要趕頭趕命，搵NPC交任咁款。
可能只有自己去旅行，同埋坐架Chok撚到仆街、撳唔到手機嘅紅Van先可以平靜落嚟享受下呢啲無乜意義嘅娛樂。

音楽は、言葉を超えろ。

灰黃鸝邊到有得試？
同埋有冇人用iphone聽係有用lightning dap?

半價換條索尼金寶線要等兩個月，明明online store 同實體店都有貨

喺屋企聽多，有時會喺公司聽，出街反而少聽

我有時用fiio q1mkii連iphone聽歌，個2.5mm ok的

有冇巴打知jh audio cm要整幾耐？

有冇巴打用過audio genetic AG2?

有無人淘過ZX300A?

個FD買左, 試過同佢交換耳筒聽左一日

感覺如何？
晏就去試見佢人聲幾突出，不過overbudget
岩岩去左熊仔買左灰雀，聽live又幾爽

當時我用部SONY Z5(電話)黎聽 好易推

低音唔多, 高頻都唔刺耳,聽耐左唔會覺得好攰
人聲係突出, 聽女聲好舒服

最深刻嘅印象係呢隻耳筒好貼耳,又輕 戴落好舒服

BTW, 巴打你當時問隻AG2幾錢, 我印象中個FD買都係2千4左右

2千4咁平
我係觀廣睇成3千2

諗住買e3000但會唔會好似earpods咁漏音
如果會有冇咩其他款差唔多但隔音好啲

又斷一次pin 係隻cm入面 又要寄番廠整

我都想淘
但係驚畀人扣起運唔到落嚟

香港有街舖賣2999 , 其實同 tb 買 差唔多

有淘記賣二千頭

有無link ?

上淘佬search zx300a
地區較返中國大陸

又貴咗⋯⋯

肯定會，完全冇辦法搭車玩聽

我都係google 見其他forum有人講

淘記第一間咩SONY專門店就係
我淘過冇問題

好撚糾結...
AYA人聲清啲甜啲
萌音音樂分離度大啲音場闊啲
雖然AYA平成3千-4千...但係萌音條線都已經2000...
好難取捨...

話話CHING們覺得邊間打模好啲?(我諗FITEAR係得X軒、D記同熊仔~但X軒好似貴成千銀...另外2間只差一百幾十)

係咪真係無分別？

有冇巴打知之前耳機已經保養個陣換過次隻新既比我
依家新拎番黎個隻仲有冇得保

campfire ECT保養

想買行到串流App嘅DAP 6K筆直係咪SR15最好 仲有冇咩其他選擇

Qdc邊度保養，近排嗰隻變色龍有陣時轉頭右邊會無端端冇聲

d記最垃圾 上次熊仔1個月零幾日就收到

冇~可以升級軟體~有保~雖然我唔知喺香港點保法...

係記憶體少啲~但插卡冇所謂

但手勢如何?
D記要好耐咩?
CHING整咩?

聽人講個保係大陸保黎 好似要係返深圳搞架個保

幾fit
D記等得耐又無得即場整模
334sr

吓?冇得即場整模咁點?

要去佢指定個間聽力中心book時間

咁煩...
聽力中心整模好啲咩?

所以咪唔好去d記做 除非得佢有或者平好多

1萬蚊聽人聲,聽男既,有咩可以試下?

隻黑雀用左成2年爆左殼

大家好

小弟用iphone xs聽歌
最近跌左5年前買落ie80一邊單元 想順便換耳機
見d人而家放ie80都只係1k

想問下 如果budget 2k內
有冇咩耳機推介 性能又高過ie80？
聽開hip hop，rock，jpop
重視base
感謝

jh 11 pro
7k

fitear 係咪無一隻聽男聲?

air/aya

唔該,聽人講AIR同AIR2差好遠,可以試曬佢了

air低頻小小硬 其他正正常常 冇太大驚喜
(已用2.5試)
air2冇試過
希望幫到你

可以試埋64 audio n8

64 聽講依隻個bass 正

limeear aether ,
ue 18 pro ,
hum dolores

依三隻男聲表現都唔錯

215 想換條藍牙線淘寶有無咩推介下

jvc fw02

聽開ie80 x2
全部3單之下的全動鐵你都不用試 完全無包圍感 feel

去搵圈鐵混合 或者純圈

AYA男聲只算係FITEAR中比現得比較好~
但我覺得佢都係女聲為主~N8男聲好似更出眾
而AIR就應該鈎筆...AIR2更加鈎晒筆...
而且AIR比較食推力~

之前試過E4000(定5000...唔記得咗)搭部KANN~男聲係相當不俗

e4000好扺玩

係呀~
配啲怪力DAP我覺得更具奇效
本來諗住整番隻~但發現同我用緊部ZX300唔太夾...就先壓下念頭了...

用國磚越推推有

跪求

E5000 男聲 好過E4000 會厚D
但兩隻女聲都係會好過男聲 只係E4000似清新有甜味 而E5000 就有韻味D

想知巴打隻萌音係邊度試？

邊部?

cayin n5 ii

基本上都試勻晒...
咩軒、D記、熊仔...
旺角D記不能作準...去幾次啲聲都有啲分別...同其他舖的聲有少少唔同...
疑懷試到傻咗...

E系列真係除咗隔音功能太差之外真係無敵
我覺得佢調音真係有萬元價位的質素

Make 1 原裝調音好過e5000
基於e5000調音下減少低頻再改善分析力同音場

如果好鍾意ie80嘅聲的話
基本上偏中高少少嘅調音都唔會啱聽
2000蚊黎講可以試下e5000/ie80s/fw01

二手放比你，不過唔齊膠

想搵新 慢火煲佢1000個鐘

上面個幾隻基本上無player根本只係做到有聲出 特別係e5000同fw01

停左產點搵新

睇下有無地方未去曬貨

灰黃鸝邊到買平
另外求推薦4.4平衡線for zx300

好撚正先岩

官方銅線

W01C?

係，我自己都用緊

想收隻二手pp8
但搵極都冇人放

係咪京東買最平？

呢層唔知
我係跟耳機一齊買

咁你成套幾錢

Hkd or cny

MOP

有尾貨吧
去日馬或淘仔搵下

2.5接觸不良，攞去維修，順便mod咗n5ii，改善咗屏蔽同加咗粒電容過濾啲底噪
唔錯，比未改之前寧靜咗+細聲啲都可以聽得出多啲細節

力水夠大嗎?
我未試過呢部~
CHING介紹下~

想問吓有無巴打留意到FW01邊度仲有貨？ 行過幾間大鋪都話唔會再有得賣

上年年中都問過幾間, 得英京仲有, 唔知依家有冇
都冇就淘寶/日馬啦

華x有

咁啱啊ching

力然保佑

早屌早享受 求放過希望唔洗refit

用緊，唔錯
係ui麻麻

剛啱入手SD4
發覺轉咗色唔係全黑
入邊變咗綠色
仲要冇咗防水case
有啲唔開心

邊到入？冇冇圖啊

*有

新手想問下依家6000內有咩動圈/圈鐵cm

畫面細咗，本身已經夠細
雖然多1gb ram但係dap嚟講冇乜用
你個部電池都要煲？我個部都係

有試過 可能因為冇咁重bass
SD2聽落音場仲大啲 聲底清啲
但同時高音有啲吉
例如聽到hi-hat獨立一舊有啲刺耳
整體SD4就有返曬啲野 bass有返力
但最好都係自己去試
SD3就唔使試了 所有野都lay back而且勁蒙
當然可能係隻demo嘅影響

咁巴打有冇推介

想問下$4000仲有咩推介
之前試過sd2同aroma 初
想問IT04感覺係點，過幾日會去試
主聽人聲，廣東，國語pop music

fw02岩唔岩？

有冇fd01，朋友推介

北角匯X有

仲有冇其他option呀

聽開乜

aaw有3隻 唔記得乜名
亦x有得試

買隻Beats收收皮

IE80S? 2k一手都買到

唔見左隻im03
有冇耳機推介
鐘意聽base sound effect
3000樓下

j緊pd8
冇野好彈

應唔應該試埋6p2b

用緊黎插iphone 你地咩player?

霉dum dum咁 有冇線介紹？

leonidas 2, 有人話ccdd都唔錯

暫時用緊iPhone 推，偏向聽冷聲同分析力，有冇咩2000樓下ge雜食耳機推介？

重bass唔會係FD01掛 (好似係)
FW01, IE80S

而家仲會唔會搵到zx300a 全新貨？

頭先係sony cwb搵到隻 ex1000 demo比staff 換線 換斷咗條針

tb一定有

其實e5000同XBA-N3BP 呢2隻無player用手機推係咪都唔抵買？因為前幾日我去試N3BP連住佢部player試再試手機都幾大分別下

E5000可以放棄

N3BP條原裝線係4.4頭, SONY有出3.5MM版叫N3AP 可以去試埋 電話應該推得到

想問下金磚依家現金價/信用卡幾錢左右？

A55推唔推到e5000?

推唔到 我試過用zx300個3.5黎推都好炆水

唔該巴打先，請問仲有無N3AP同價位聽bass多既推介？想試多幾隻

846原裝3.5mm線應該搭dp-x1定zx300好 個個都話zx300 4.4先好聽,有無巴打指教

有冇人玩過想買俾k3003試下

之前個耳機左右一大一細聲 拎去維修
屌你老味 佢地個個話冇問題呀 係你問題
然後又用部機check都話冇事 但我堅持要拎去廠整 最後整完完張單寫imbalance

ie40pro 呢隻雖然唔係聽bass為主 但值得一試

ie80s就出哂名bass勁嘅 而家應該賣2400左右

超多啲budget嘅話 可以試埋隻hs1551 cu

有冇搵屋企人試聽有冇問題?

有條orb 3.5 線 想改 做4.4 駁 zx300 ,想問下咁改會唔會另d 聲差左 ?

新手買左隻灰黃鸝，想問下要唔要煲機？

IE80S 上個月見過2k有找

新手繼續問

呢個range都冇乜得揀
自己出DxA應該可以睇到曬啲選擇

唔該大佬先
如果喧都係試返aaw axh算

Ex就係用1551 cu 壞9左

點壞㗎?單邊冇聲?

係呀，初頭仲以為壞線等我仲換線，其實個時2邊都有時無聲聽得幾辛苦，最後右邊無聲玩完

orb唔係有出4.4版咩
手工差嘅話可能會衰

我用緊unique melody minerva

隻um martian 之前左邊成日斷聲 一郁插頭位就斷
之前換過線冇都係咁 試過左右/反相調都係
宜家直頭冇埋聲
係咪左邊單元壞？

要換耳機5k內有咩好介紹 二手都得

會唔會好柔順咁既聲
因為以往用um唔記得邊對覺得唔係太岩我聽樂器

本身用緊se425+原廠藍牙線
近呢個星期斷斷地聲
頭先拎去整但要等14working days
結果同sales傾傾下買佐條sm2-ifi
感覺幾舒服

呢個形容詞我理解唔到 係聽咩樂器先？

大家點睇 EarSonics SM2 iFI
見佢做緊特價，同埋要用咩dap好？？

好似係martian,當年嫌佢高音太順滑所以好快賣左
後尾好似就係買左k3k3

有無人講下final make 系列？
用緊sd2 想買多隻嚟聽

得隻make1
Make2 make3 無dap基本唔洗買

原裝買返黎其實都已經唔錯 都唔洗刻意點煲
煲咪再開聲d 唔煲都唔會爛聲咁

灰黃鸝新買返嚟未煲會有齒音
我嗰隻已煲過6xx鐘 齒音已收晒

其實你係煲左自己隻耳仔

make1三鐵最好聽
有圈味
其餘2同3朦過蒙嘉慧，試過幾部dap都係咁

濛撚到仆街 狗也不屌

我上次試隻make1冇bass

最近條Ath e40好似就打柴
轉e50會唔會好白痴 但e40聽女聲真係唔錯

點會無base 只係無圈咁重

感覺上個bass冇乜力，質感上同海王星差唔遠，同其他3動鐵比就差好遠，可以話接近冇bass

原裝調音係bass 唔多 但夠清析 而且可以加海棉係導管 加強返bass

AR-M200個操控同以前啲國磚有得揮

有冇高人可以答到我呢款耳機如果壞左條線邊到可以平平地換左佢呀 (利申 唔識耳機呢啲野 )

FITEAR係咪耳機界的APPLE...
條線只有佢自己用得...其他耳機唔用得...
自L私... 想些牙比其他耳機用都唔得...(而家UE都係...)

仲有UE同ATH

第一個唔係sony咩 ex1000個白痴頭

UE係囉...
但ATH唔係普通CM頭咩?

可能年代太久遠...
小弟沒見過...

所以用4.4~
雖然佢暫時好似得好少L插...不過袋落後袋應該OK~驚唔記得一下坐落去JE...

ATH轉咗做A2DC
但都係獨家村
話時話仲有Senn

好似得 Pentaconn 有L頭 不過基本上都係換pentaconn 嫁啦

淘寶

出大鋪搵嘅話應該事但一條線都貴過你對耳筒....

Final Audio E Type 耳膠 Size: S
買完唔岩SIZE, 塞唔入耳機
Let's go岩岩買完有單
有無巴絲收

之前買咗條Luminox 嘅Booster Blue 屌一年都無，左邊接耳機位接觸不良
以前用廢線用咗5年，點解一用貴少少就咁

對18pro 跌爆左。已經第二次。。
第一次就小事啲.爆左耳機線果個位，整返
今次就跌到咁。。我email問左佢話整到就同上次一樣99美金，整唔到就比我8折買過對。。上次佢係講呢句。。因為今次有一忽已經碎左搵唔返 其實整唔整得返？ 唉

Molamola

如果抽單元無爆應該佢可以print過個殼塞返入去 但要睇佢肯唔肯咁做

請問點分自己耳機係邊種
Custom IEM 2-pin (flat/recessed)
Custom IEM 2-pin (protrude)

有冇巴打試過仙女配 XZ300, 同IPHONE分別大唔大
最近想試下入DAP

當然大 會粗聲小小 低頻量增架
買ak好過 不過仙女算易推

ak推邊隻型號？ 得閒落鋪試下 預3，4千左右

ak70 mkii 或二手

AK跌價又快 2.5又易斷 不了

係wo 唔記得講想試埋4.4 好似好吸引 呢個價位係咪得zx300

想放左部100r 去買 zx300a , north point 有間舖賣2999連 128gb 卡，好心動

水貨

用左咁耐都冇斷過

ar200 a-class嘢
介面西西地 但好聲

買ZX300 算啦 CA個老細都好似有讚過zx300

越講越多

fender cxa1 同 Shure se215m+ 大家點睇

都幾多人肯洗錢玩earphone

已經見過幾個人用緊 2萬幾 的 64 Audio - tia Fourté
同見SE215 一樣咁多

唔好曬錢曬時間

買final e3000好過

想搵隻會有mic嘅 定有mic會影響條線音質？
sorry新手乜都唔識

cxa1 不可換線 一定要簡就 215m+

請問下入門DAP(2k內想串流Spotify 點睇A50 Walkman
耳機就想入隻XBA-N3AP 或者 ie80s
感激不盡

e3000有出有mic版 叫e3000c

自己去試下睇下分別大唔大囉

試完覺得有影響咪買冇mic版

thx

好嘅！唔該哂

要用電話bluetooth先用到spotify
但個推力會即刻細咗好多

即係同用電話推差唔多？
咁2k呢個價仲要玩串流係咪都用返電話算？
唔該哂巴打

呢個價位應該分別不大？

本身聲同電話都差唔多 唔係播lossless就電話算啦

Fiio M9?
利申未試過

拎筆錢去買六合彩仲開心啲

google見有啲人都推薦se215m+
無諗到咁差

多人用 同 好聲 係兩回事

最近見到SONY M7+ZX300賣$7999 有無巴打買咗? 感覺如何

如果你去試聽埋隻215你就明點解

點解要換線...
諗得呢2隻耳機都唔使諗換線...

sony m7 $3980 好吸引
有冇巴打用緊？有咩評價

買215梗係買special edition啦

M+唔係最新嗰隻special edition咩？ 白色嗰隻

藍色啦 白色難睇又易黃

E3000入門殺手

Pioneer SE-CH9T 都有得換線又有mic
是咪會好過215？

邊到

正 戴得舒服 人聲幾好

我覺得好好多 不過CH9T冷門好多 就算日本都唔多人講

budget 1000樓下試埋隻IE 40 PRO
實冇死錯人

我屋企得6.3，出街得3.5，點睇？

個人覺得CH9T Soundstage好怪 可能唔啱耳型 但分析力呢個價位黎講好高
IE40 Pro分析力冇咁高但係overall好聽d

仲有就係換線
如真係要換線嘅話ch9t會易啲搵線
ie40pro又係一隻新頭黎

雖然呢個價位換線都冇咩用

AK380係咪又減咗價定係已經一段時間?
啱先睇$13280 最basic版

係代理定廠要收錢
我另一隻cm試過倒瀉水壞單元，佢拆殼整

整完我屌9佢整得唔靚，佢email我話我寄去再整過 不過郵費都洗左我幾百蚊，但一蚊維修費都冇比過

4000我會買隻二手ie800s

4000蚊上網搵對ex1000好過啦 仲可能有找

寄去咩國家? 咩牌子 倒瀉水都包咩

你唔會咁誠實同佢講係因為濕左既 ，我淨係話單元壞左，成個中頻把聲好似食左咁

但我見佢好似知咩事 ，唔係UE不過

想問$1000 budget / 用iphone聽 / 主要聽kpop
係咪e2000會適合過e3000?
thx

有冇煲機教學分享

隻qdc anole vx有無巴打有報告？
過兩日諗住去試下

隻Ath E50條線虧左 想推人聲有無好推介
一直用開星際3樓 冰X既銅線

唔好啦
exk買少見少了

今時今日exk拍埋sony今代耳機都無失禮 當年只係松尾走得太前 無咩邊部機玩得起exk

你睇下耳機上面個插座係凹既就 recessed(e.g 舊Westone UM3XRC)
個耳機上面凸既就 protrude (e.g. 舊 UE 10pro)

一係就唔玩，一玩就玩貴d

我覺得頭10個鐘分别最大，買左新耳機我由佢播一晚random 就算

細聲廿個鐘>正常聲>大聲
一開始太大聲對單元唔好

有冇人有留意

關鍵係電壓
插電腦煲鋼琴聲10個鐘
之後正常聽慢煲
細火慢烤

扭到比你正常聽歌音量細小小聲咁播你嘅歌就得，或者正常咁聽都得

連續播10個鐘？

SP1000m Royal Gold 唔知幾錢？
有啲心動

請教下點解係鋼琴聲 平時都係中等音量播Pink noise

有冇話播幾耐幾日咁

分開早晚煲 吊頸都要抖下氣嘅
唔洗急 早四晚四

個人覺得鋼琴聲比較中性 又唔衝
首先煲開左個頭先自然聽

4.4機啲聲啱咪4.4
2.5機啲啱聲咪2.5

揀player梗係跟聲揀
改插頭又唔貴

無錯

係應該揀邊部DAP 啲聲夾自己
唔係揀插頭囉

頭兩三日，計你每日四個鐘，咪細聲啲播

之後你聽到覺得啲聲好似好咗啲咪正常咁聽就得

其實平時聽歌已經係煲機

想問下有無師兄用緊soul x shock , 岩岩買左，但發覺講電話得左邊有聲係咪正常？

Im02想升級 Orion同灰黃鸝點揀好

zx300 邊到入手平
淘寶見zx300a 都係2千6人仔對番都係差幾舊
不如香港買行貨算 上網見zx300好似就DMA最平3千7 有冇邊到再平D
試岩直接買埋走

3.5 轉 4.4 知唔知邊間 手工好
大慨幾錢到 ?

3.5 轉 4.4 會整部壞機

都差成千銀~

咁大獲？！ 即係要買 新線

改頭點會壞機...最多壞線JE...都唔會啦

佢話3.5 轉 4.4 , 如果轉係指轉頭 ，當然會整壞，另外如果係改頭唔係應該話 3.5 改 4.4咩 。

千靚不如買番港行算 唔洗煩 同埋問下有冇巴打知邊到買再平D

係我表達唔好 我意思係 轉頭 , 想問下邊間手工好 ?

都係 r studio 或 jaben ,前題你條線要係4芯 以上，另外 一個4.4頭平就100幾200，貴個啲 800左右。

用轉頭都唔會壞 只係行緊假平衡

利申：當初買完 試機記係用3.5轉4.4試個平衡有冇聲

thanks
我條orb 3.5 線係 jaben 買， 過兩日上去問下價先

其實唔洗問 上佢個網有D頭既價 個價係連埋手工費 而且唔會有折

睇左 4．4 頭 hkd 550

古河有野400蚊 不過4.4我多數只換ofc

見到ｖｅ有１０％ ｏｆｆ

有冇巴打試咗SPKM Gold

鍍左層金當純銅價咁賣，差少少入部sp1000 cu好過，試黎玩下就好，買就真係不了

麻煩哂巴打

有 好多demo

請問大家 我聽ACG 日女聲 band EDM R&B 都幾雜食
耳機用緊 JH 16v2
換player 考慮緊 黑磚定Cowon P2 mark2
見cowon少人介紹 雖然自己遲啲都會落鋪試
有無巴絲都考慮過 或者有咩建議？

其實係睇你平時點用 會唔會帶出街
SP1000 重咁多 又大部
我就唔會帶出街

SP1000m 細部啲 細部過SE100
又輕過 1000 我覺得幾fit出街 返工放工搭車聽

至於音質
你都係去聽下啦 DMA 有demo
當然你遲啲先去 等班友煲下機先
睇下金色同藍/綠色 有咩分別
值唔值貴幾千

其實音響設備全部都要煲？
見好多人話新野有「顆粒感」其實係咩來？

「顆粒感」 應該係聲比較硬, 唔係軟雪糕咁柔順軟滑

我自己試過SP1000同SP1000M(未試過金色),如果要我擇,我就會直上SP1000
我覺得個差距唔止幾千

3000蚊budget 想買個入耳式耳機
聽開edm trap music /中意啲bass好正既耳機
用開iphone 6聽歌
有無咩推介
求巴打比意見

好難講GE~
你可以自己落區巡下試試佢
反正好多間都有

利申:成世人冇聽過KPOP...比唔到意見...

灰雀可以諗下
或者IE80S

想知兩個有咩分別🙈
同埋我有啲中意橋線既耳機線😳😳

DMA有

尖沙咀 K11 Design Store 有9折

有冇雜食頭戴式耳機可以推介下?
用緊N年前既入門級既Audinst HUD-MX1 DAC耳擴一體機
所以推力應該麻麻
當初買完Q701 唔夠Budget就將就將就

主力係打機同雜食歌 排行榜有乜就聽乜
Budget3000樓下

唔該

補充返先
主力係家用 唔會拎出街

遲買真係平幾舊

Headphone應該係格離post 呢到主要係iem

頭先去左星際dma好似做緊$988-999
btw見到ie80s劈價忍唔住買左

我個陣買完40pro見到80s做緊2k都dum曬春

ie80s亦x做緊2千7
本來諗住百老匯買算見減價做緊2499 點知行過泛x有驚喜

有冇無線耳機推薦？
$1000內

想知幾時買耳機會平
港島有咩鋪推薦
唔該巴打
想買啲bass正既

sp1000ss vs cu

想知大家既意見，唔該

用緊zx300想升級，主要想聽多d細節同動態好d，有4.4 out嘅大約10k預算，有無推介

星際dxa under 2k 今日入左手

咩耳機，聽開咩歌？
SS=背景靜d,分析高cu少少，聽pop類bass爽d,冷薄人聲
Cu=厚聲暖，人聲甜d有感情，自然，密度高

qdc 8 , vega

聽開hk pop，英語pop為主，間中聽下發燒女聲

唔該bro先

咁我覺得cu好d,如果你中意暖聲，cu人聲會好d

唔該哂bro，你講左個大概比我知，再出去試聽下就決定買邊部

想問埋，除左調音分別外，兩部機續航時間，發熱量同其他功能都接近一樣？

銅好似偏熱少少，重量都重過ss, 因為純銅黎。電量都夠用既，其他野基本一樣，主要物料、調音唔同

唔該bro

請教巴打們 邊到有4.4轉3.5mm買 用黎插IPAD睇戲

FiiO X5iii + F9 $2888
好似幾抵

IT03想升級 主要聽開流行曲多 比較好人聲 budget 2k-3k 巴打們有冇好介紹

之前用開Sennheiser IE 80 差唔多用咗成4年幾 而家爛左
好耐無再研究耳機 想問下巴打們而家有咩耳機推介 筆直9k左右 想聽人聲 聽開林俊杰啲歌
唔該哂

部onkyo dp-s1舊電出左事
叉極都叉唔到電，叉住電就開到機
唔叉住就秒速熄機

巴打們有無維修鋪頭介紹

under $200 Fiio
Golden 2F

其實會唔會整壞隻耳機

新手問

而家用緊Shure535 + FiiO X3

想upgrade 846 bluetooth 版, 請問 bluetooth 版會唔會同有線差好遠

唔會，唔少耳機線由插頭到耳機之間嘅線都係左右分開各一對正負線

請問2.5mm 母 轉 3.5mm 公的轉頭
有什麼選擇？

想問WESTONE 有邊隻係For Bass 同音樂感重D 既
BUDGET 3000

屌閪
ZX300A壞撚咗水貨冇得補 拎上香港SONY整要差唔多2300蚊

如果我親自入中國搞仲有冇保養 2個月機就壞撚咗

利申:差唔多十年冇入中國 不安

做咩壞?入水?跌咗?

睇筆直做人囉~
W30

壞HARDDISK

咁都唔太多得揀(其實唔係 )
試下黑磚囉~重有COWON唔知邊部都有
FIIO X7
而家主流始終係2.5...沒法...

咩線都可以橋GAWO
定你指絞線?
IE80S啲樂器靚少少~雀的人聲冇IE80S咁後(好似係~都好耐冇聽灰雀...)
2隻都有圈~不過都唔算好難推~BASS比起鐵會彈性大啲柔軟啲
再唔係UM30或者SE535
不過...535低頻量可能唔啱你~UM30...睇人...
講乜都假...你可以試試先~

同大陸SONY聯絡就可以啦
不過要自己上去/過關寄去
講定整好叫佢順豐去香港,不過運費要自己比 (幾十蚊)

唔該曬你 我而家準備去試聽下
想知邊間買最好

巴打試過? 同埋我張單係電子單
係咪得EMAIL可以聯絡到

點解唔買香港行貨呢...
買水就預咗有呢啲問題

...2300蚊整...連埋運費...
睇果位CHING都係雙11買...
即係整同佢買部新的一樣價...

又唔係CM~間間差唔幾
格下價囉~
不過你都可以問下啲店員哥哥意見
因為我本身唔鍾意多BASS~FENDER果啲我聽咗30秒就放低...
呃...或者試埋FENDER囉...但係啲人話易壞~

上左大陸SONY官網登記左未?
係咪淘寶買?問過賣家要點做都得
好簡單,唔洗咁驚
係麻煩在要自己過關口寄

eMMC/UFS?
用SD卡頂住先？

開機library 都LOAD唔到 卡住中間之後就係咁REBOOT到冇電

入AK教算

有無巴打用過unique melody mark ii 同
um marcella

不過其實兩者取向差好多下...
而且要換耳機頭...

頭先先聽完細黑磚其實唔差
但一定要轉4.4
但跟m7 個package真係麻煩，因為唔0岩我口味

之前試過 用嚟聽隻仙女夾啲
同隻陳年IE800終於開到聲 幾滿意
係隻Sony m9 應該要入雪櫃

DX200都唔錯

細黑仙女底躁都幾勁 DX200完全靜

Sounxwavx

得自己試過 左右調轉都係細聲 但果陣差d俾人洗腦洗到唔洗整 不過最後堅持整 屌你老味 買3次耳機2次中伏 唔中果次係買im70平平地

用緊hs1551好撚重 想賣左佢換其他 都係鍾意im03多d

隻仙女有一邊壞左單元 有冇巴打知拎去ect整大約要幾錢？

保養期內應該唔使錢
唔知家下仲會唔會直接開過對新嘅比你

如果過左保呢？

巴打有無試過cowon p2m2 好似無人討論咁
今日試過黑磚 節奏感幾好 不過人聲後返啲 無用4.4線可能未試得盡

如果買zx300聽3.5頭係咪哂錢
但我手頭得e5000，但e5000轉線會唔會好浪費

你好
第一次買耳機 想買黎做gym用
想買無線
筆直600內
有冇好推介

仲有個問題，我對耳帶耳機成日會甩出黎
就算用iphone原廠都好易甩
對耳好似同其他人唔同
去試個試點樣試先岩

iphone原廠個垃圾耳機唔甩出嚟，你隻耳先有問題

已經懶得帶隻300R出街
有無啲線可以直接lightning 頭就算

用緊ZX300
雜食
求推介4.4 耳機
Budget 3k內

入手左64 AUDIO TIA TRIO 一個月，用緊HIBY R6主要用黎聽MOOV，但依家發現成日播播下會連唔到線所以諗住換機，暫時睇中SP1000M，有冇CHING有其他推介?

冇記錯好似話早期版本wifi頻率強度比較大
會搞到有底噪
之後版本就降低左
個訊號強度好似係比藍牙遠少少

試吓用手機用moov掉藍牙訊號比R6?

N3BP

加多少少m7

第32日

買頭改線/直接買多條4.4版京線

玩左Sony EX1000幾年講下心得
首先佢高頻對我黎講好尖好刺耳，但係好清楚，完全唔似動圈，呢對耳機用黎聽音樂係一流，但人聲會有齒音
至於低頻，佢係有，而且都唔差，畢竟係大動圈，但一般播放器聽唔出，因為呢隻野有成32ohm ，佢需要嘅推力仲勁過我個SHP9500大耳
我用目前DAP有DX50,DX80, DP-X1, 全部都唔夠力推EX1000，一定要上擴
試過隨身Triad Audio L3會夠力，呢排屎忽痕到用台式機黎聽，個低頻終於出晒黎，不過不過，依然會有齒音

Thanks

Sony 4.4推ex1000 其實都唔差 同埋新版高音已經減咗d 而且ex1000要聽無咁多高頻既歌先好聽

試過mark ii幾好

利申買唔起

R6好似唔可以咁樣做，得R3可以

有沒巴打聽過UE live cm 人聲同音場點？雙334聽咗兩年，開始有小小悶

一樣

另外隻pp8 整左三個月都未拎得

尋日試左
m7 麻麻地

我用緊啊

Mk2打漏

Live我覺得人聲唔太得 會埋咗入去
334用家應該唔會夠

無巴打用cowon?

唔好嚇我
3個月我會暴斃

買錯咗e3000
唔記得咗冇controller

我近排先拎咗隻sd2去整

7k 買xenlento定再儲錢上cm好？

再加多少少試埋隻m9

問題係我鍾意聽live, 重bass
不好女毒
m7 係木結他聲fit
m9 加多個超高音單元都唔係我杯茶
如果係既一早J左個$7999 offer
zx300+m7
睇番sony好似extend到2月中

唔好意思，extend 到2月中指zx300+m7 個promotion?

用緊

copy from let's go audio:

前嗰排就成日天陰陰，今日都算陽光明媚，個人都精神奕奕哂！

再提一提，因為反應熱烈，【Sony 小黑磚 + M7 耳機】期間限定優惠順延，等大家可以嘗試 大法 4.4mm 平衡輸出嘅威力！

由即日至 17 Feb 2019 可用套裝優惠價 購買【NW-ZX300 播放器 + IER-M7 耳機】💲7️⃣9️⃣9️⃣9️⃣ (原價合共 $9880)，慳返成兩千蚊㗎 🤩🤩🤩

另外仲有延伸優惠：請參閱附圖

NW-ZX300 播放器 + IER-M7 耳機 套裝優惠價 💲7️⃣9️⃣9️⃣9️⃣
立即購買：

*提供指定信用卡 12 個月分期計劃

IER-M7 耳機 產品詳情：
NW-ZX300 播放器 產品詳情：

#Sony #ZX300 #IERM7 #HiResMusicPlayer #IEM #LetsGoAudio #灣仔耳機專賣店 #TRRRS #平衡耳機輸出 #大法之路 #農曆新年禮物 #慳兩千 #7999
=========================

睇吓頭戴式耳機顛峰之作：
香港可能係 tia Fourté 全球擁有密度最高嘅地方：
睇吓 SP1000M 黃金閃閃嘅開箱：

新版？？

15年打後出既有改咗少少野 4-8khz有降低到 比頭版無咁尖 而且機身個RL變咗印字

巴打用緊咩model?

...？15年停產架喎

無野喇，原來日本有keep住出

P2MKII 心思思想轉PL
不過PL 諗諗下又太多BASS

好似18年先停 因為要出m7 m9

巴打可唔可以分享下部 P2MKII?
我係Wm1a PS 同P2MKII 之間考慮緊
PL太貴啦對我黎講

3.5聽左15個鍾覺得都ok, 不過無驚喜。玩耐d先用4.4

Btw, 有無人覺得灰黃送個保護袋太細

Zx300a 唔係兩年保咩
你無wechat 登記？

我買左 zx300 配4.4 灰黃， 效果好好

黑色應該無貨

我都係 不過我係Zx300a 無上2.0

我見 行機zx300 賣 3600 幾抵 忍唔住買

新手買左盒ie 40 pro
之後先知原來係監聽耳機，
拎黎聽流行曲其實得唔得？

黑磚同P2MKII個聲底都差幾遠下
始終未擁有過黑磚,唔比較聽感
出一轉MK應該試得晒兩部, 信自己耳仔吧

電量都算合格播到9粒半鐘,但同黑磚比差幾皮
同埋冇WIFI同BT

老實講P2MKII過10K都唔係幾底玩
如果唔洗咁大推力買部2手P2仲好(星際3樓好似仲有P2 DEMO)
PS就未試過

點會唔得
隻野除左有齒音之外 $1000蚊黎講係唔錯

唔知係咪因為佢目的係還原原音,
聽人聲有D悶, 無乜伸延,尾音
之後用手機會個EQ調左"流行類" 人聲好聽D, 有冇問題
新手唔係好識

買左幾耐
動圈煲佢50粒鐘可能會好少少掛

買左幾日
可能要煲下先

監聽係咁嘅味道
如果你有玩過拍片你就會明
感覺好似好平談 冇乜凸出嘅地方
容易啲聽得返收音邊度有不足嘅問題

唔該哂你巴打 黑磚我試過 音樂感幾好 不過人聲較後
個感覺硬係差啲
3樓有得試咩？ 我早幾日去都搵唔到
PS個3.5mm平衡真係幾特別

Sony sp700n係領域買水貨穩陣嗎？

有冇聽動畫歌多既巴打 你地邊到down/買歌多 我d歌多數無損多 買左隻zx300 依家想睇下Hi-res

Mora

mora
bandcamp

E-onkyo都可以睇吓

96/24 flac?

係 岩岩上巴打講個mora搵我d歌得320k 我d歌都幾舊下 講緊都8-10年前

係咪近期先出hi-res檔 我依家個d多數 44.1/16

即係CD無損

近幾年先有hires 十年八年前通常得44.1 就算有hires 都係之後upsample 多

有無巴打試過隻水黃鸝可以分享下？

CD其實穩定過hires, hires就算錄音室錄返黎，都有錄得差既情況出現，錄得好又唔代表好過cd質素（48、96、192），DSD就另一件事，不過好少錄到dsd音源。cd ripper 返黎既44.1 16bit實無死

謝上面巴打解答

想問zx300夠唔夠推dsd (5.6Mkz), 我用灰鳥+4.4 官w01c 播有吱吱聲既沙聲

我acg歌都係得44.1/16
買左播放器已經少聽acg

3000蚊以內有咩dap推介

我直接DMA買都3680

底燥聲黎，唔夠力水

哦，都合理既。
同埋我睇返原來音源係黑膠轉錄
係咪轉錄無咁好？

想放隻s-em9 有冇ching有興趣

轉得唔好都有影響，轉得好可能變照鏡咁

換完呢套之後收手LU，應該可以玩好耐

想問問各位Ching
主要聽女聲同EDM
用緊iphone 6s + XB10 推
有冇好介紹 3000蚊左右

以前有一排成日去圖書館rip flac

依家因為成日聽新歌 用電話dac+apps算
無玩player了